小妹代表全港女士強烈要香港政府盡快通過逃犯條例，並立即押送許志安黃心穎往深圳槍決

立即送往深圳人民醫院活摘器官